巴塞4:0曼聯，曼聯0:4水晶宮，巴塞=水晶宮

仲話想贏猁，天大的笑話

好似係愛字頭
是但啦

水晶宮定愛華頓

0:4水晶宮？

樓豬d智商 都係天大嘅笑話

如何巴塞第一回唔係hea踢，7:0都有份

水同愛差好遠喎 師兄

水晶宮贏果隊係牙仙奴

樓主真係影衰我地疤迷

Ok引到我笑 3/10

推

柒左 重開啦

大家唔準推

sorry爸爸

大大力推

疤迷（壞咗嘅人）

疤狗質素

事實再次證明美斯最弱既一環係球迷

樓主不嬲高汁開，7咗一次唔緊要

水晶宮3-2
敗人10-2

愛華頓0：0利 愛華頓4：0 曼 巴塞4：0曼
巴塞？：？利

唔係點引你地入來

我朗迷

愛 4:0 獌
愛>>>疤>>>獌